有無人識挖礦

有fd想放6張1070ti礦機，6000蚊唔包牛。
佢話半年可回本，跟住就係純利。
佢部野都運作左兩年

買，唔好諗，最多行多半年收皮
當冬天暖爐都底

btc ? eth ?
btc 咁既野挖唔到 ,
etc 都縑佢慢而家

佢比左個統計我睇，一日係9美金收入。
我覺得太少，冇咩賺，可能隨時都壞又要買牛。都係唔玩拉。

挖eth

你挖到之後 有時有慈善家開live 你俾啲Bitcoin或者以太幣 佢雙倍俾番你 到時你發過豬頭

利申唔識

真係咁好搵就唔賣俾你啦
自己諗，唔好fomo

你個friend應該覺得自己搵得太多
想即益吓你

你個fd弊少？

賺夠jpg
你真係好朋友嚟

6張1070Ti都食你1kW
一日食24kWh都去咗3美金電費
得9蚊美金一日，即係淨袋6蚊
食得屎啦一日6美金要嚟做乜

其實有邊個真係咁On9信呢啲scam

係，計過減去成本得1400 HKD收入一個月。
總唔排除會大跌，根本回本無期。

無1KW, 優化左整機0.75KW左右。

係都買張新咭3060/6800
快啲又有保

你隻火牛100％轉換率嘅咩

唔知幾多人中，有bot mon住堆scammer address，每隔一排就有人過數落去，仲要唔係一千幾百呢d細數

1070ti 每日收入HKD$ 12.85
買張全新 3070 每日收入 HKD$ 24.33

全新3070 賣緊$4999 ，掘幾年想賣出去又得。

你朋友對你真係好

優你老母

暖爐熱都底啦

趁仲有人收礦卡, 逐張放左佢好過啦

係要有呢D廢人黎幫crypto界做下redistribution

可能人地都搵夠，想益下朋友仔

搵夠唔通樓主個fd係誠哥

佢其實係想換左部野，買3060ti。
佢住村屋，固定電價，便好多。